見到周庭BB個樣我好心痛

屌你老母咪搞鳩佢
燒你春袋嫁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

light fuck hong kong
time bag leather life

好慘